3661字頭電話唔好接！全部狗屋嚟！

[突發]！狗又開始打電話check身分

宜家風頭火勢，來歷不明電話都唔好接，就算佢係推銷、問卷、美容都好，小心可能有伏，狗咩都做得出。而3661字頭全部係狗屋打嚟，更加唔好接！上面個PO炒車又好、有懷疑都好，一切都要小心！

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區